逾10學生霸枱打機 用普通話狂爆粗「我X你媽的」 食客斥煩擾

電競風氣盛行，不少學生哥都會打機放鬆一下。惟近日大埔有約10名中學生聚集在快餐店打機，期間更不斷以普通話大聲喧嘩︰「我X你媽的」，惹起其他食客不滿。

據Facebook群組「Tai Po 大埔」的貼文表示，周三（16日）約中午時分，有約10名身穿中學校服的男學生分佔2枱，手持電話正在打機。發貼者指他們枱上還放着早餐，「即係佢哋至少霸咗喺度2個鐘」。

「食完嘢坐陣玩一陣傾吓偈唔係問題…佢哋仲要喺度大聲叫囂，粗口橫飛，咩人都唔肯讓，你有你等佢有佢打，成間網吧咁」。從其影片可見，學生哥玩得正緊張之時，不時以普通話驚呼︰「我X你媽的」、「我X」。

有在場食客大感不滿，直認「睇唔過眼」，希望「佢哋學校好好管教吓學生」。

有網民推斷︰「考試放早，咪約埋一齊打機囉」、「唔溫書，去打機」、「聽日肯定會有人反映，有好戲睇」。有人亦慨嘆：「我到底係咪自己過咗關唔知」、「仲有補習阿sir霸兩三張枱同學生補習」。

有咩問題？？？？

回歸廿年啲細路開始大, 越嚟越多後生講普通話

影低相 sd去學校

有冇人知咩學校

記得之前係太古坊間m記又係有班學生係度嘈，結果比個經理趕走晒

講蝗語

最大問題係講普通話

除左講蝗語之外
其實都冇咩特別
仲反映左土地問題
他們只是個小孩呀

廢老話人學校冇管教
其實自己又冇讀過書
唔通我又次鳩次影你地上報咩？
唔係好興講包容下架咩？

望一望件jacket 應該係band 3 間垃圾馮梁結

普通話

仆街..捉晒d小學雞去睇古惑仔

佢地只係細路係咪句咒語可以令到隕石自己都彈開唔撞地球?

支那蝗蟲仔長大了

大陸狗係教唔撚佬

試過拍片寫信去小學投訴幾個係籃球場大大聲講粗口嘅小學蝗, 學校完全冇回音. 但之後的確有少少改善.
真心唔明以前嗰啲惡死嘅訓導主任係呢個年代去晒邊度.

大陸關我地撚事咩

五毛

買杯可樂，倒落佢地度

大埔d中學生 個撚個都講支那話

而家啲教畜淨係識逗份糧準時落堂收工

以前band 5飛仔對住訓導都會扮死狗收聲
而家班蝗蟲雙非可以好惡

啲蝗仔大曬，第時只會愈來愈多

屌你老母仲難聽過粗口

支那人沒有一個是無辜的

曲撚到圓都五毛

而家要當D學生係尊貴客戶, 唔鬧得架, 你鬧完佢就到佢老豆老母鬧你

你有

屌 支那仔

以前我地咪又拎班psp係麥當勞打機

至少你係講粵語

連校長老師到教院政府部門都係支那人

檯上面有貢品都算係咁, 大撚把乜鳩都唔買霸撚住張檯啦

乜大埔蝗蟲問題咁嚴重？

唔好話大埔
成個北區都係咁上下

反而新果批小學生應該會多返本地香港人

係好撚嚴重 好多學生一睇就知大陸人黎

拍片上蘋果開埋校名 幫佢哋出下名都好

比我見到逐部手機掟出鋪

大埔最撚多大陸仔 大陸妹

G持

新界不嬲唔當係香港

成個北區 大埔區都係大陸人
次次去親M記
都畀啲蝗童霸晒啲位打機
粗口橫飛大大聲屌人老母

驚條撚咩
屌鳩佢咪又係會食麥當勞
唔信佢以後唔食
佢咪會去另一間買

好似近年多返人生仔+有D學校取消左普教中

當年psp mon hun咪又係m記成班霸撚住啲枱嚟玩

最後一代香港人

遲啲班mk仔都講蝗語
仲柒

香港人咪得, 大陸人唔該死撚開

講蝗語=原罪

中學生個個都係度裝逼

00後真是牛b死了

而家係顧客至上
啲家長最惡
佢哋一投訴
校長唔理三七廿一就屌老師
老師點敢鬧

而家啲中學生講埋啲咩666真係煩撚過閪

支那蟲種...差唔多啦,香港第日係無希望!多得啲民賤賊種,共聯賊呀兩大賣港組織!

講普通話得黎又未去到大陸個邊標準
香港人又笑
大陸人又笑
不如講番廣東話算啦

前日聽到連中學生都係用普通話溝通 好恐怖呀 上帝可唔可以殺哂佢地

國語粗口

見到呢啲蝗蟲一定要大聲鬧 佢地唔畀人鬧唔識咩叫禮貌

一把火燒死佢地就啱

依家啲師弟真係 利申:非大陸人

支那狗係咁上下

再唔係搵經理趕走佢哋

身為畢業生睇到好心痛

以前咪又係成班喺M記玩芒亨

禾dee ning liang 后

星期日落老麥食早餐 又係有班初中講晒蝗語打機
佢地廣東話明明講得好正 但都選擇用蝗語溝通 唉

post去babycondom話用支那話d人講粗口, c9就會上哂身咁

你老母比狗屌比蝻強姦都無問題架

北區同沙田大把中小學生用蝗語溝通

旺角一半半, top果幾間好似大仆街完全無, 一入少少咩kts呀近大角咀又係無個講人話

個post 啲五毛點解唔死撚返去大陸吸霧霾

以前mon hunt年代去麥記都係咁打
不過因為電池問題 最多打三四個鐘就走人
而且一定識做買個餐 簡直係人生樂事

鬼叫你麥記走飲筒

買d野係佔台既基本禮貌
以前去一齊打機 個個唔係買餐都買杯野飲

聽到班廣東話細路嘈我頂到都係覺得煩
聽到啲蝗語𡃁仔嘈會即刻燥底

希望香港出一個希特拉 搞掂晒呢班劣等人種

支那人是原罪

係香港講普通話簡直係

點會有人話支那狗？
支那狗咁做好啱身分

要講就講屌你老母

嘈撚到死
佢地傾計要大叫先得

以前係香港講普通話會比人大大聲笑係大陸哩，點解依加冇

Kfc 一大堆玩垃圾傳說

屌你老尾。屌

厉害了，我的国

最難頂唔係嘈，
而係支那話

支那

收皮啦 依家啲家長惡過校長

依家小五六至中學呢批
好多係十幾年前雙非潮
嗰幾十萬隻雙非蝗嚟
2013年之後已經逐漸減少
所以目前呢一堆學生
係蝗味最濃嘅一群

屌你老母十幾年前d後生仔咪又係霸能住M記D枱玩psp,你地又唔能出聲？

蝗語

屌 有日係太和m記食野
成班中學生係到打機 係咁嗌
成個場係嘈到真係耳仔痛 唔係平時人多嗰種熱鬧聲
第一次食m記食到嘈到頂唔順走咗

咪戇鳩啦，咪一樣阻撚住我食嘢
理撚得你哋咩人

唔出聲屌 蝗 只會欺善怕惡 唔屌唔鬆化 香港人唔好再咁怕事 你以為退一步 海闊天空 其實蝗只會得寸進尺
利伸：早兩日撘269c同另一個香港男人屌到三隻蝗婦反皮 成程車一句說話都冇再講過

你乜水？

呢一堆雙非蝗
好多都係深圳長大
可能十歲八歲先正式嚟香港住
講慣蝗語
加上香港好多學校普教中
佢哋根本無必要學廣東話
反而香港本地生會遷就佢哋講蝗語
你諗下
當年雙非遺蟲有幾十萬隻
依家佢哋入學
每隻蝗識幾個香港同學肯遷就佢講蝗語
一乘大條數已經多到不得了
所以先越來越多中小學生
明明識廣東話都要講蝗語

淪陷

成堆支那狗

支那畜語簡稱支話
普通話係台灣

被家長整到收左皮啦

你使撚理我乜水咩戇鳩，而家講緊阻撚住人食嘢
嗰度係餐廳係比人食嘢唔係比人打機，講完。道理就係咁簡單，明唔明
仲講埋啲廢話，思想行為同大陸仔一樣

M記成日有

阻你咪阻你 五毛狗

好呀，支那人咪撚扮香港人

駁唔到

中國新界未聽過？

第一句

比我就買杯可樂 一鳩咁樣淋落去

匪語

遲d到沙田

新移民死返大陸啦

要接管香港了

全港淪陷

問題係講蝗語而唔係講粗口

屌你老母

話冇問題個啲係咪忽撚左
香港學生講普通話唔講廣東話 冇問題？
學生哥著校服公眾場所粗言穢語 又冇問題？
越黎越低質

150收埋收埋大把支那仔

老野咪一樣坐夠成日，學生易蝦啲咩

666
牛b死了

多d而d廢柴好啊
唔係第時d垃圾工邊個做

呢個時候就梗係襯家陣走蓋 杯野飲好唔小心停落佢地到